布法罗在全国排名第10，底特律和匹兹堡分别排名第12和第13。 《铁锈带》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 在《第十三个回合》中，舒勒做了一些很好的、很重要的工作。 绞索扭曲的历史凯文·坎菲尔德| 2014年8月27日|每日野兽 
 委内瑞拉在南美排名第一，在全球排名第十三位，但这很难转化为安全。 委内瑞拉的痛苦:软弱的总统，强大的将军，暴动和可卡因 
 伊利诺伊州、新泽西州和排名第13的马萨诸塞州也是如此。 共和党发人深省的选举数学|Noah Kristula-Green | 2012年8月12日|DAILY BEAST 
 与此同时，韩国在世界自由国家中排名第37位，在最富裕国家中排名第13位。 朝鲜是唯一的选择吗? Noah Kristula-Green, 2012年5月23日 
 同月十三日，他们将一个家里有两个信徒的人绑在木桩上要活活烧死。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 石雕屏风是英国最精致、最完美的屏风之一，可以追溯到13世纪。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 那栋办公楼十三层的三个死人对威尔逊·兰姆起了春药的作用。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 十三世纪的修道院一个接一个，这对修道院的纪律没有好处。 《贝尔的大教堂:罗姆西修道院简记》|托马斯·珀金斯 
 十三世纪那场可怕的十字军东征的记忆在他们中间激发了热烈的诗歌。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳